話生弱智害人,咁親兄弟亂倫得掛？

你班道德撚係咪想連gay佬都得罪埋？

。。。。其實呢個有冇現實例子

點解親兄弟 或者親姐妹亂倫又係犯法？

班道德撚入黎駁下啦

冇個夠做

唔生仔就駁到班道德撚

班道德撚既認知只有 亂倫=做愛=生仔

呢種程度

道德撚諗到點駁未？

左膠只會跟風
鬼有人出黎駁你

今次真係駁唔到

btw 磨豆腐算唔算扑野
如果唔計扑野，咁姐係磨豆腐唔亂倫

請察閱有關性行為定義

其實香港兄弟亂倫唔犯法

唔係犯法問題

係對與錯問題

點解同同性亂倫可以

異性亂倫就係錯？ 性別平等呢？

其實唔洗駁， 唔係所有野都有數據支持， 道德本身就係一個主觀觀感，正如裸遊有人覺得冇問題， 但社會有9成9都覺有問題

你確定係主觀觀感？

而唔係被人為灌輸既思想約束？

你去做一做專題研究再否定我囉， 冇問題架

不如你先提出「道德本身係主觀觀感」既證據先啦

諗到點駁未啊

呢個係gay既問題
同亂唔亂倫無關係
亂倫係因為有機會有下一代先禁止

即好似反gay因為冇人生仔地球會滅亡

咁到底親兄弟亂倫有咩唔好處啊？

點解要判刑啊？ 為何gay佬唔洗啊？

我好亂啊

如果比班高智台仔見到一定好精彩

因為道德撚成日諗唔道德既事

咁深，啲左膠點答喎

岩岩做完
social influence :
conformity
compliance
obedience of authority
presence of others

好叻叻豬啊

所以？

講下你論點先啦 唔係點駁呀

我係回你之前果個

論點咪 點解gay佬屌屎眼可以

親兄弟屌屎眼 要犯亂倫罪 要坐監啊？

睇topic啦

你做左一千個study list哂喺度都冇用架？咁你個研究結果點樣答到個問題？

咪住先，兄弟互吊好似係冇犯到亂倫罪喎

如果父母告發會點？

男同女先有罪

點解？ 性別歧視？

如果阿哥結紮咗呢？

你問點解唔犯法應該問立法果個
大部份人個觀念總之亂倫就接受唔到
係心理上既問題
等於部份人見到人食狗覺得好恐怖
食豬就唔覺咁
係無得解既
影響下一代就係物理現象
兩個唔同層面